又國歌法，又明日大嶼，問你點頂？

唔爭取雙普選，係咪可以成日罷工遊行衝擊？

push